{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 HOTEL 린 LIN"
    },
    "text": "- 予約前に客室状況を確認してください。 - 客室はタイプに関係なくランダムに割り当てられます。 - 予約をしても待機できます。 - チェックインの際、使い捨て用品は別途ご購入いただけます。 - 平日は無限大室イベントがあります。 - 平日は徒歩訪問でのみご利用いただけます。 - 車を利用する場合、駐車料金が別途追加されます。 - 最新の高仕様コンピューターがインストールされています。 - 駐車1台は無料で提供されます。 追加駐車時の料金が追加されます。 - 事前に駐車すると、追加の駐車料金が発生します。 - 全客室には空気清浄機が設置されています。 - 保護者の同伴がない未成年者および乳幼児は入室が制限されます。 - イベントルームは団体の集まり、親睦会、恋人のイベント、パーティーなどにご利用いただける空間です。 - 周辺機器は備えていませんので、個別に準備する必要があります。 - イベントルームは4名基準で、最大8名までご利用いただけます。 追加人数が発生した場合、追加の布団を提供します。 - 駐車は1台無料で、追加駐車時に料金が発生します。 - 客室には広いバーテーブルとラテックスクイーンサイズのツインベッドがあります。 - カラオケのご利用は、20時以降は他のお客様のためにご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室状況を確認する方法はありますか？",
            "answer": "はい、予約前に客室状況を確認することができます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はタイプに関係なくランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "予約をしても待機することはできますか？",
            "answer": "はい、予約をしても待機することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に使い捨て用品を購入することはできますか？",
            "answer": "はい、チェックインの際に使い捨て用品を別途購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "平日に何かイベントがありますか？",
            "answer": "はい、平日は無限大室イベントがあります。"
        },
        {
            "question": "平日以外にも利用できますか？",
            "answer": "平日は徒歩訪問でのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "車を利用する場合、駐車料金はありますか？",
            "answer": "はい、車を利用する場合、駐車料金が別途追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "最新の高仕様コンピューターがインストールされています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車1台は無料で提供されます。追加駐車時の料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車する場合に追加の料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、事前に駐車すると、追加の駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室には空気清浄機がありますか？",
            "answer": "はい、全客室には空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や乳幼児の入室は制限されていますか？",
            "answer": "はい、保護者の同伴がない未成年者および乳幼児は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "イベントルームはどのような利用ができますか？",
            "answer": "イベントルームは団体の集まり、親睦会、恋人のイベント、パーティーなどにご利用いただける空間です。"
        },
        {
            "question": "イベントルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "周辺機器は備えていませんので、個別に準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "イベントルームの利用人数は最大何名までですか？",
            "answer": "イベントルームは4名基準で、最大8名までご利用いただけます。追加人数が発生した場合、追加の布団を提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は1台無料で提供されます。追加駐車時に料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には広いバーテーブルとラテックスクイーンサイズのツインベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時から利用できますか？",
            "answer": "カラオケのご利用は、20時以降は他のお客様のためにご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 641
    }
}